咁多打手出Post反不合作運動...

代表真係有用

對家開始驚，想出嚟帶風向

淆撚到

你哋搞嘅港鐵不合作運動根本錯撚晒